{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 브라운도트 송도점"
    },
    "text": "1. 宿泊施設は総客室数70個です。 2. 案内支援言語としては韓国語があります。 3. 朝食2人無料サービスを提供します。 4. 月曜日は軽食が提供され、トースト、シリアル、キャベツサラダ、牛乳、ジュースのみが提供されます。 5. ロイヤルスイートは屋外テラスバーベキューグリルが完備されています。 炭と点火油は有料でご利用いただけます。 6. 冬季はプールを使用できません。 雨天時はプールとバーベキューの利用はできません。 7. 全客室はWI-FIが可能で、ヘアドライヤーとウォッシュレットが設置されています。 8. 全客室ではアメニティを無料でご利用いただけますし、ヘアアイロンは数量限定でレンタル可能です。 9. キオスクを通じてセルフチェックインが可能で、チェックインは15時、チェックアウトは12時です。 土曜日、日曜日、祝日はチェックアウトが11時です。 10. 基準人数以外の追加人数は追加料金が発生し、5歳未満のお子様は無料です。 5歳以上は10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 11. 寝具の追加費用は布団、パッド、枕込みで22,000ウォンであり、事前に連絡して予約してください。 12. 全室禁煙室です。 ホテルの外では喫煙が可能ですが、客室内での喫煙時にペナルティが課されることがあります。 13. 未成年者は宿泊が不可能であり、保護者同伴の場合のみ可能です。 14. ランダム割り当ての客室はお客様が選択できません。 15. エアコンの掃除がもっと几帳面だともっといいと思います。 16. 17.前のお客様が残したティッシュなどがそのまま残っているレビューもありますので、ご注意ください。 18. フロントの男性スタッフの方の働きたくない表情が目立つ短所があります。 19. コスパで選ぶ方には満足できると思いますが、知人のための予約ならおすすめしにくい宿です。 20. 1階のコーヒーショップをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数70個です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何人まで無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食は2人まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "月曜日の軽食メニューは何が提供されますか？",
            "answer": "月曜日の軽食メニューはトースト、シリアル、キャベツサラダ、牛乳、ジュースのみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートには屋外テラスバーベキューグリルが完備されています。炭と点火油は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冬季には何が利用できませんか？",
            "answer": "冬季にはプールとバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "全客室はWI-FI、ヘアドライヤー、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で利用できますか？",
            "answer": "全客室ではアメニティを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何人まで無料ですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は追加料金が発生しますが、5歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "禁煙室ですか？",
            "answer": "全室禁煙室です。ただし、ホテルの外では喫煙が可能ですが、客室内での喫煙時にペナルティが課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が不可能であり、保護者同伴の場合のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 393
    }
}